醫護界 跪求你地企硬係人道立場 罷工救人

而家己經係關乎到人道 每個人都知道
希望你地可以企出黎發聲 香港同埋理工手足真係拉既拉 打既打 殺既殺 己經好辛苦
希望你地可以集體力量 企出黎唉

推呢個

救救poly 一齊炸爆INGO人道救援組織

仲有個方法救poly 就係拍片呼籲國際間救援 !!!!!!!

驚會死人可以折衷咁罷
例如icu 兒科 重急症照做 其他全罷
any other good idea ?

推呢個
藍醫護一定唔罷，做鳩死佢地

佢地d能(撚)人唔怕既

推

Push

罷工啦 香港都醫唔好 努力醫人又有咩意思